有無人用過 Amazon Fire 8 Tablet?

好唔好用? 點解平成咁?

更正 : 係 Fire 7

10吋2gb ram / 8plus 3gb ram
其他型號得1.5gb 睇下片相 就得 多都冇

電子垃圾
用用下扯火買部iPad算

用黎睇下片幾好

睇youtube/睇片 無敵 ............但想做其他野就唔洗諗啦

衰乜？

買10會好啲，一般睇片上網都無問題

£12 買黎睇漫畫 youtube 好似唔錯😯

1gb ram
拎黎做電子相架都驚疾

廢U+少RAM